原來麗珍泳衣肯夾下都有d 波仔

曬黑左, sosad

幾健康

麗珍 又放得又玩得
重有樣有波
真係無撚敵

但雅子重撚正
有條片佢著黑胸圍 白恤衫
開口低到見到bra扣個條片丁撚死人

麗珍D 演技好正

雅子邊段?

夾到咁都係無幾兩重,重作

講錯左
係藍恤衫 白奶罩先真

唔講住 又要打丁先

痴線..馬交妹係咪超越左港女

佢真係好識擺PO

B cup比盡
成日喺度扮大波

以為李麗珍

以為蘇麗珍

好過垃圾辣既 好撚多
仲有夢奶

呢條無睇過

大B小C 差唔多

呀佢個名叫阿珍
佢對奶珍珠都冇咁真
睇佢咁銷魂 著條鴛鴦繡花裙
郎情共妾意 心心相印
噢 我一心想玉人

有冇飛夢啲女 嘅ig

雅子ig啲相奶唔掂
拍片又好撚正

好想飲麗珍煲既湯

其實我鍾意夢乃

塊面方到痴線 但好正

麗珍不嬲大波架喎

條片個封面正撚到

乜港女有試過打平手咩

我屌啊

Miko正過夢乃好多

Miko唔係夢乃咩

夢乃最正囉

一定冇c

呃青頭就得

泵盡都係B......

miko先正

成撚日著泳衣 臭雞